其實呢度有冇人覺得自己好揪得好想搵人試下自己實力？

我唔係講自己，但似乎波台開始有呢種文化，呢度幾時搞個定期格鬥group？ 搞又有冇人join？人生苦短，唔痛痛快快打一場，好似辜負左人生咁

用把口打咪得囉, 約出黎, 係咪ON9

agger